12月中 獨遊曼谷初體驗

第一次獨遊
第一次去曼谷
有冇咩特別嘢要注意

記得叫外賣

乜野外賣